35歲係唔係男人既黃金時期？

到左呢個歲數 啲女只係為錢埋身？仲有冇真愛可言？

為$嘅女人唔娶都罷

就算你咩年紀，只要你有錢
d 女都會行埋嚟嘅
35 歲唔會係一個factor

我會趕佢地走
貪慕虛榮

呢樣真

男人寧願單身定要個為錢痴埋自己身嘅女人？

屌吓閪咪算 講真愛

35歲的毒撚

唔會想揾個靈魂伴侶？

單身啦緊係
所以我30歲仲A0

點解唔拍拖？

係遇唔到定遇到既都係拜金？

但樣老左 女人仲受媾果班比較貪錢
35歲係搵錢能力上軌道 消費力最強 打扮時尚 樣貌仲近似廿幾歲
唔駛好有錢都有能力媾到 少女 女人 中女 熟女

冇女approach

對你唔係真心嘅講咩靈魂

咁如果有錢但肥柒毒點計？

咁就唔關錢事啦有冇研究過咩原因？

所以咪話揾個真心對自己

$$$$$$
另一個post講

對我嚟講唔係一句話搵就有

想拍散拖屌下西算唔想結婚生仔

其他唔知，性能力一定係（認真）

點會呀 35歲性能力一定唔及25歲好 性慾都無咁旺盛

你巴定絲

高要求？

我睇錯左標題，我想講你所講既

25歲都唔及20歲勁

無錢嘅男人唔嫁都罷

係咪30歲開始 未結婚嘅男人就係咁諗

當你真心對人但換嚟係一堆假情假意 咁不如單身算啦 起碼自己一定對自己最真
或者自己性格太垃圾根本唔討好

30歲已經冇喇 真愛多數都係20-25歲識 過左25啲人就睇條件

睇條件唔代表冇真愛 只係個人實際左 有更多考量

我依家廿頭已經開始咁諗唔結婚生仔

巴

我3x歲
見親D女情史連成張A4都唔夠位寫
個個都話想正正經經拍拖(以前拍拖唔正經?)
玩夠搵毒撚埋單? 不了

都唔係呀，你有其他優點也可以

完全認同有浸佬味😂😂😂
係遮唔住架 但係某啲人身上叫成熟
講到尾都係樣嘅問題

比較35-45
25-35變化算小

前提係有錢有樣先有深入了解

有口才/夠高都 ok
識影相又會加分

咁你覺得35歲識女係咪比25歲有優勢？

25歲食到 20-25歲的女
35歲食到20-35歲的女

你人生閱歷多人十年，都多啲野可以分享啦

咁浸佬味係毒柒肥先會出現架啫 係高富帥身上會叫成熟

又好似幾有道理
但35歲先黎食 對男人黎講係遲定啱啱好？

有得食就係好

不過都要了解 25-35 唔食的原因